{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_060315",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6882926'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-01-27",
        "domain": "음식점",
        "title": "국물 떡볶이만들기"
    },
    "text": "スープトッポッキ作り\\n\n子供たちにトッポッキを作ってあげたいので、このように公開したいと思います。調理時間 : 30分以内 , 材料 : トッポッキ用餅、角切りおでん、ネギ、ゆでたまご、コチュジャン、唐辛子の粉、チャジャン粉、砂糖、水 , レシピ ： トッポッキ用の餅は洗って準備します おでんは食べやすい大きさに切ります 調味料と材料も準備します 水3カップを入れます そしてコチュジャン3Tを溶かします そして砂糖を1Tを入れます 唐辛子の粉1Tも入れます オリゴ糖1Tも入れて沸騰させてよくかき混ぜます 汁が沸騰したら、かまぼこを入れます チャジャン粉、トッポッキ用の餅、長ネギまで細かく切って入れます トッポッキ用の餅が熟すまでかき混ぜます 完成。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレシピの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "必要な材料は何ですか？",
            "answer": "必要な材料は、トッポッキ用餅、角切りおでん、ネギ、ゆでたまご、コチュジャン、唐辛子の粉、チャジャン粉、砂糖、水です。"
        },
        {
            "question": "トッポッキ用の餅はどのように準備しますか？",
            "answer": "トッポッキ用の餅は洗って準備します。"
        },
        {
            "question": "おでんはどのように切ればいいですか？",
            "answer": "おでんは食べやすい大きさに切ります。"
        },
        {
            "question": "どのように調味料と材料を準備しますか？",
            "answer": "調味料と材料も準備します。"
        },
        {
            "question": "沸騰させるために何カップの水を入れますか？",
            "answer": "水は3カップ入れます。"
        },
        {
            "question": "コチュジャンの量はどれくらいですか？",
            "answer": "コチュジャンは3Tを溶かします。"
        },
        {
            "question": "砂糖の量はどれくらいですか？",
            "answer": "砂糖は1Tを入れます。"
        },
        {
            "question": "唐辛子の粉の量はどれくらいですか？",
            "answer": "唐辛子の粉は1Tも入れます。"
        },
        {
            "question": "オリゴ糖の量はどれくらいですか？",
            "answer": "オリゴ糖は1Tも入れます。"
        },
        {
            "question": "何を入れたらいいですか？",
            "answer": "汁が沸騰したら、かまぼこを入れます。"
        },
        {
            "question": "どのようにかき混ぜればいいですか？",
            "answer": "チャジャン粉、トッポッキ用の餅、長ネギまで細かく切って入れ、トッポッキ用の餅が熟すまでかき混ぜます。"
        },
        {
            "question": "スープトッポッキの完成はどのようになりますか？",
            "answer": "スープトッポッキの完成です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 241,
        "QA": 362
    }
}